有冇巴打留鬚？

長髮留鬚係我係我

有冇巴打留長緊頭髮？(2)

又鬚又頭髮你想做野人?

外國一街野人？

留緊鬼佬落腮鬍，即係成個臉頰下巴同上脣都有鬚個隻，不過係stubble,自己買左個trimmer自己trim鬚

我兩樣都有做 想睇我生鬚嘅可以睇
[冇鬚撚] 想留鬚用呢隻得唔得？

有冇相睇下 我都生緊 如果有興趣可以睇下我上面個post

呢個我買過黎碌臉上空洞位，其實係有啲啲效果

我用minox同biotin喎

完全無鬚
點搞

我有用，可能基因問題，我三個月成臉都係biotin可以skip，冇太大用處，用滾輪加minox最有效

咁日本都好多人留得靚

想留，有茶下mr longbeard（唔係成日用）
好似生快左少少，無人中位都係無（近睇係見到有少少，但唔識長咁）

我冇用roller 因為對比minox同食biotin麻煩好多 不過我覺得自己生到樽頸位 可能真係要靠roller

有冇tg,一齊鳩流下

係上面我貼個post啦 入面都有幾位巴打用
我都啱啱入咗兩盒minox同朋友用 今晚去攞